step_project_forkio_am_vs_kz

Склад учасників проекту:
Андрій Мирошниченко (Andrii Myroshnychenko)
Кирило Зубенко (Kirill Zubenko)

При використанні були використані наступні технології:
1) Збірка Gulp, яка включає в себе:
    - browser-sync;
    - del;
    - gulp;
    - gulp-autoprefixer;
    - gulp-clean;
    - gulp-clean-css;
    - gulp-concat;
    - gulp-file-include;
    - gulp-imagemin;
    - gulp-js-minify;
    - gulp-rename;
    - gulp-sass;
    - gulp-ttf2woff;
    - gulp-ttf2woff2;
    - gulp-uglify-es;
    - gulp-webp;
    - sass.
2) JQuery.
3) Використано препроцесор: міксин та &.

Андрій Мирошниченко:
Виконав наступні завдання:
- створення репозиторію для роботи;
- збірку Gulp
- завдання для студента №1 виконано згідно технічного завдання:
    - підготовка картинок для роботи із секціїями згідно технічного завдання;
    - використання JQuery для динаміки кнопки меню;

Кирило Зубенко:
- завдання для студента №2 виконано згідно технічного завдання:
    - виконання міксину;
    - підготовка картинок для роботи із секціїями згідно технічного завдання;
- вивантаження проєкту на GitHub: 
    https://kzubenko.github.io/ ;
